我鍾意叫顯卡 你吹鳩我漲?

屌你老母日日都係到顯你老母卡 你唔撚悶我都悶啦
成班硬件台肥絲 影響討論

顯卡

lm
@GPdeal
@debugger

大陸仔

顯你老母卡

顯卡 顯卡 顯卡

大陸仔就打簡體叫显卡啦

冇需要就串柒柒
一陣請指教果時睇你打咩

依家見到咁撚樣仲上黎指教咩

係咪都叫人上2080ti 牌子唔係自己鍾意又話伏件

連登指教條撚毛咩

呢樣就
信仰之戰真係好難搞

信仰之戰都算
好多巴打上黎虛心問下條list好唔好
點都會有班傻閪又話得罪邊個 伏伏伏 又點點點
點解咩原因又唔講 唔柒識係到扮識

吹你唔漲，有乜可能吹得你漲啫？

改咗做正體就以為唔係共產中文?
我見到就例牌出圖，我吹你唔漲你都一撚樣吹我唔漲

顯卡

牛逼死了老鐵🤙🤙
skr skr🤙🤙

Display card
好耐無買過，亦都唔會再買

支持巴打
此風不可長

又想用呢個話題上位 柒碌一個
好心幫人實多過你口中啲唔識扮識啦
翼王拍片上youtube繁中字幕都識打顯示卡啦
正一柒碌黎 不學無術仲鳩咁大聲

上 hkepc

係連登開個POST就可以上位?
縮撚埋你老母閪到啦死毒撚

你有份唔識扮識?咁撚緊張做咩

佢老母係東莞桑拿出身,所以成日教佢講蝗語

吹你唔脹，但都係要吹
吹呀？
顯你老母卡

純文書?

屌柒佢地就啱晒

屋企三代香港人 就連鄉下係邊我都唔知 無拎綜援

我比你地班口講香港人既香港人更香港

我就是喜欢打简体字 你他妈能拿我怎样？？

用notebook

其實唔難

上個濕鳩報就叫上位?有無咩實際收益?

俾人利用仲係到自我感覺良好

邊到見到我俾人利用？

撲出嚟畀人X的傻仔

越講話係唔啱越係要做
唔講咁多即刻搏咀
樓主好反叛好有型呀

屌你老母，支蝗，支那狗

諗起呢個post一送display即刻冇人屌樓主講顯卡
成班連登仔

十幾年前 唔識display 呢個英文
果陣個個都係叫顯卡 出黃金 人地一樣係咁叫
十幾年後 冇啦啦俾人屌係蝗語

盲左？
屌你仲要係750ti, 邊個會因為張咁既卡而唔屌？

以前有d 人唔落產品類別terms

Floppy

小學年代產物

個陣屋企電腦係人地用舊左送既仲要

我中意bam鳩你
你吹得我漲？

全部都係香港01

由細到大都聽人叫顯卡

gchi
人地用就割隻字比人on99

以下係顯卡使用例子
台灣官方 同香港某鋪店嘅post都係用顯卡
唔通佢哋都係大陸人？
有接觸開台灣圈子嘅人都知道
台灣人用開顯卡多過顯示卡嘅

btw 各位巴打都係入鄉隨俗跟返連登(高登)傳統講返顯示卡啦
唔好俾人追擊 少啲爭拗好過